想贏嘅同我入嚟

今日好感動大家可以片地開花
但小弟覺得圍狗屋嘅作用真係唔太大
與其每日出嚟圍狗屋
倒不如嚟個每日機場集會文宣
一嚟可以癱瘓機場 (歷史上有玩機場嘅都未輸過)
二嚟可以畀勇武休息吓
三嚟可以做到和理非咁增加返民意
不過我都尊重返前線嘅決定，做咩都唔會割蓆
希望大家可以諗諗佢

推

光復香港！
時代革命！

多國語言
港府幾咁賤格教學&
黑警黑材料
文宣

還原真相，教化愚民，
「滿貼十八區」教育工程文宣需要你!!!!!!!!!!
嚴重缺圖

(自行refer to)
(長期置頂)「滿貼十八區」教育工程文宣圖收集

要係要打輿論戰